IU算唔算泡菜第一女強人?

事業有成之外又識得炒樓投機儲返筆
第日out咗都唔使搵老闆

同年嘅話絕對係

唔好意思，秀智先係

你都on99 論女強人 一定係秀智

你都on99 論女強人 一定係泰妍

你都on99 論女強人 一定係請夏

你都on99 論女強人 一定係Ailee

我都想講秀智，但iu今次賺賣地都咗23億，秀智先用得37億買樓。sor9y，真係冇得比。btw兩位都係慈善家，年中捐唔少錢

二千萬 香港豪宅俾到首期嘅

bitch那能solo

你都on99 論女強人 一定係泫雅

此post已完

iu其實起泡菜身價算平

suzy